連登仔=中共

之前幫關sir講幾句說話
成班連登仔就話我係關sir打手
有人狙擊我、有人更返去膠登問我係咪加入咗學生獨立聯盟
到而家我批評港獨派作風
又話我狙擊港獨派
連登仔其實同中共一樣
唔俾人議事論事的